停擺問題持續 特朗普阻佩洛西乘軍機外訪

美國政府局部停擺進入第27天。總統特朗普與民主黨之間仍未有任何達成協議的跡象。特朗普周四宣布，否決眾議院議長佩洛西(Nancy Pelosi)使用軍機外訪行程的安排。

特朗普認為，有見及80萬聯邦公僕未能領取薪酬，佩洛西應該留在首都華盛頓，解決局部停擺，但如果佩洛西不介意坐私營飛機，可以繼續她的外訪行程。佩洛西原定使用美國軍機，前往比利時與阿富汗訪問。

不過，特朗普沒有回應佩洛西早前提出推遲發表國情咨文的建議。

另外，國務院要求部分僱員重返工作崗位，而且願意支付僱員的薪酬。國務院發言人表示，因為相關工作涉及國家安全，因此要有足夠人手工作。

痴線佬
佢連民望下跌都唔理
共和黨有冇人可以俾啲壓力佢呀
就快錯過提出引渡慢慢周限期啦

共和黨撐侵